有邊個地方適合暑假獨遊

暑假要清6日AL
身邊又冇咩朋友可以放到假
有咩地方適合一個女仔自己去
之前淨係去過台北 有諗過今次都係繼續去台北
機票住宿Budget大約5-6k

俾多少少去日本

India

日本啦

如果真係得5~6K 我諗真係得台灣同大陸你揀

泰國

日本

諗住8月獨遊
去過台北就咪再去啦
除非快閃一兩日就話

大阪囉
安全 交通又易又方便

5至6k，仲要旺季
日韓台泰

獨遊首選日本